好過去搶系列：美心食品勁賺納稅人3.2億元津貼

「保就業」計劃第七批領取工資補貼僱主名單今（11日）公布，涉及約16,900名僱主，補貼額約62.3億元。「保就業」計劃目前已發放的第一期工資補貼合共涉及約432億元，涵蓋接近146,100名僱主及承諾受薪僱員總人數約187萬；秘書處正安排向下一批約7500名成功申請僱主發放約26億元補貼，承諾受薪僱員人數約116,000人。

．美心食品有限公司／$321,144,783／13,456

．永旺香港（AEON）百貨有限公司／$59,943,624／3013

．香港航空有限公司／$77,122,791／2940

另外，第二輪「防疫抗疫基金」下的建造業「長散工」保就業計劃，共接獲1800多份建造業僱主提交的申請。建造業議會現正進行審批，預計補助金可於8月中旬開始發放。

罷買？？
直接問政府攞錢囉